有冇人覺得生得蠢嘅人冇權拍拖

加埋無道德 唔應生存tim
在非人道立場

你咪無得拍